有冇人8月6/7號去日本環球影城？

有冇巴絲打係8月6或7號去usj?
我想去usj好耐 但我自己一個去旅行驚排隊各樣好悶，如果有巴絲咁啱嗰兩日都會去usj, 唔介意join埋就好了

絲呀，你留我add你呀

Pish

住大阪路過

住大阪巴！有咩問題可以搵我